［驚世大發現］暴龍哥名字由來！

暴龍哥調轉係哥龍暴，哥龍暴即係哥倫布！

叻仔咁都諗到
利申 皮已負

實在太好笑啦

忌才？

識貨

邊樹鄉下

廣西